印度跟團

黎緊過年會跟團去印度玩， (永安)

我見個團寫住餐餐自助餐，

有無ching跟過團去印度？膳食方面係點？

洗唔洗自己帶定野杯面去

即係全部係酒店度食?

係, or 當地餐廳

驚乜嘢 嗰邊乾淨又衛生

餐餐咖喱
一定要飲支裝水
帶定保濟丸

有個FD 超級垃圾胃 去全世界飲水食野都冇問題
唯獨係印度 痾到七彩

屌佢自由行？

已經係跟緊D豪華團
冇係街邊/自己入餐廳食野 冇飲水喉水 都痾到七彩

提提你 如果你個腸胃唔好 用當地水碌杯麵都有機會奶野

酒店既算係ok架啦

工作關係去過德里 清奈

酒店自助餐，飲埋Lassi都無Lai si

但我無食過酒店出面任何野

擦牙記住用樽裝水, 食熟既野, 來歷不明既水最好唔好飲

有無得去喀什米爾？

有呀， 會住兩晚船屋，值得去？

我去印度住咗個半月
返嚟屙到九彩
你帶定啲藥去好啲

有可能有水土不服既情況
呢個時候飲一細杯恆河水就可以舒緩

舒緩完 就下世見?

睇相幾正咁!
個團幾錢?

係咪要去衛生署打針?
有無去過睇納迪葉?

12000hkd 一個人

年初2出發，8日

洗定個屎忽先

自由行一個禮拜 北印金三角
食過平民餐廳飲佢地既水 都冇事
仲要全個禮拜日日都有毒霧
懷疑自己身上有美隊既血清
喇叭保濟一粒都冇食過

預左食黎食去都係果類類似咖哩既汁，記住食印度芝士，除左呢樣印度我都好似無食過啲咩好好食了。印度米都Ok 硬身啲岩我食

我六年前跟康泰，一樣八定十日
兩晚船屋
8000幾
幾抵，風景同平時去開嗰啲好唔同
啲建築好特別，好值得去
印度團間間旅行社個行程都一樣咁滯
所以唔使擔心
基本上冇嘢買